<resources>
    <string name="app_name">RedRadio</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Красное радио ФРА</string>
    <string name="nav_header_subtitle">https://www.krasnoe-radio.ru/</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_nav_radio">Красное радио ФРА</string>

    <string name="menu_nav_about_rpr">О нас</string>
    <string name="menu_url_about_rpr">http://www.rpw.ru/rkr/aboutrkr.html</string>
    <string name="menu_nav_articlesRPR">Устав Рабочей партии России</string>
    <string name="menu_url_articlesRPR">https://www.r-p-w.ru/ustav.html</string>
    <string name="menu_nav_program_rpr">Программа Рабочей партии России</string>
    <string name="menu_url_program_rpr">https://www.r-p-w.ru/programma.html</string>
    <string name="menu_nav_library_fra">Библиотека ФРА</string>
    <string name="menu_url_library_fra">http://bibl.rpw-mos.ru/</string>
    <string name="menu_nav_rkr">Российский комитет рабочих</string>
    <string name="menu_url_rkr">http://rpw-mos.ru/rossijskij-komitet-rabochix/</string>
    <string name="menu_nav_prof_doc">Документы по профсоюзу</string>
    <string name="menu_url_prof_doc">http://bibl.rpw-mos.ru/dokumenty-pervichnoj-profsoyuznoj-organizacii/</string>
    <string name="menu_nav_ku">Красный университет</string>
    <string name="menu_url_ku">http://rpw-mos.ru/krasnyj-universitet/</string>

    <string name="menu_nav_fra">Фонд рабочей академии</string>
    <string name="menu_share">Поделиться</string>
    <string name="lozung">Красное Радио Фонда Рабочей Академии (Фонда содействия обучению рабочих) - это интернет радио. Красное Радио создано и действует при поддержке Фонда Рабочей Академии и Рабочей партии России.
        \n\nЦелью радио является просвещение трудящихся, помощь в изучении общественных наук, в частности, марксизма-ленинизма в единстве его трех источников и составных частей:диалектического материализма, политической экономии и научного социализма. В самом широком смысле суть наших усилий - в формировании материалистического взгляда на действительность и научной картины мира с целью его преобразования в интересах рабочего класса, трудящихся</string>
    <string name="about_fra">
    Фонд Рабочей Академии (Фонд содействия обучению рабочих) был зарегистрирован 28 декабря 1994 года Министерством юстиции Российской Федерации.
    Целью Фонда является проведение просветительской деятельности среди рабочих.
    Учредителями выступили Союз рабочих Москвы, Объединение рабочих Нижнего Новгорода, Объединение рабочих промышленности, транспорта и связи Ленинграда и возглавляемая доктором технических наук, профессором, лауреатом Государственной премии СССР Леонидом Александровичем Майбородой (Петровская Академия наук и искусств).
    Фонд провозглашает в качестве своих задач изучение и решение проблем, связанных с развитием российской науки, образования и промышленности, а также исследование проблем теории и практики рабочего движения и содействие разностороннему обучению рабочих.
    Для осуществления поставленных целей в составе фонда существуют образовательные лектории — «Красный университет» (создан весной 2012 года преподавателями «Фонда рабочей академии» на основе специального курса лекций «Мировоззрение марксизма-ленинизма» для изучения философских, политических и экономических трудов Г. В. Ф. Гегеля, К. Маркса, Ф. Энгельса и В. И. Ленина) и «Университет рабочих корреспондентов».
    Фондом издаются газеты «Народная правда» (имеет аккредитацию в Государственной Думе Федерального собрания Российской Федерации, Администрации и Законодательном собрании Санкт-Петербурга), «Правда труда» и «За рабочее дело».
   </string>
    <string name="menu_about">О приложении</string>
</resources>
